我係之前係彩虹黨鐵站比藍絲拍片嗰位絲打既男朋友，希望大家可以幫一幫絲打。

[加拿大撚入] 第一次[teal]海外[/teal]大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

自推 1/10

推

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

自推 5/10

自推 6/10

靚女絲打比人搞都無人幫?

我係唔會幫你推

靚女要推

9575 5757等我黎

957559*57

係呢個男人咩

自推 7/10

61334603好撚仆街
飛左去第2個no.到
仲整撚爆哂人地個VOICEMAIL

自推 8/10

加油呀

tui

自推 9/10

你又冇比條女我屌， 點解要幫， （求block)

自推 10/10

Show Blocked User

幫手呀！

啲大陸電話要實名制 轉號碼都幾麻煩

傻豬豬 做咩唔遮電話打俾人啊

妖~咁愛國仲用iphone影人~

蠢撚過豬 133都唔識

Ok唔打

打左幾個都自動cut線

Push

Service 係俄羅斯 can’t do Shit

可以把block埋 無 set聯絡人既電話 。

pish

幫你打返過去

推！

即時！荃灣人鏈要人

我無打緊俾9220

推 絲打咁靚一定要幫

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

裝個app block曬啲電話先啦

ok 收到

裝咗，多謝巴打

又係呢條撚樣，有冇巴打報名私了

拍片比番錢咪無事囉？

推上去

樓主你幫手升左做ios13先，可以即刻自動mute所有電話簿無嘅號碼
起碼無咁大滋擾先

我幫手推一推 太無恥啦成班正仆街 希望你女朋友心情唔好太困擾 話比佢聽佢冇做錯到 所有真香港人支持佢！

關你撚事咩死廢中

唔好推

一定唔打

打9575！

嗰位係另外一位巴打，佢係彩虹黨鐵站到幫咗我女朋友手擺脫件廢中。據我所知，位巴打都比好多藍絲騷擾
如果Brandon巴打你見到，我都想同你講聲多謝同唔好意思

成個狗樣咁
一睇就知係休班狗

點証明

有冇得set唔接非聯絡人電話？

用iPhone 賣國賊

黃家駒
今天我

有男友 不了

標題寫咗，我係個女仔男朋友，我同Brandon巴打無直接聯繫過。

幫手

真係蠢唔係扮嫁wo

晚晚打去柯夜尿先

打唔通了

男朋友識玩喎
好好保護你女朋友
好人一生平安

有電話仲通緊

5205 仲通，一齊來

有張比人係咁打電話既圖，又要廢中硬照五張，我都唔知仲可以點樣比多啲證明你了

一臉狗樣

幫巴打推一推

推呀！一定唔好打電話騷擾人，人地無辜㗎

彩虹好L多藍屍、廢老

裝個小為來電都擋7成

條片我有睇
絲打好型好勇
幫手推推

影你女人條友似休班畜

絲打 飛線啦

你又啱

對

又有電話打了

佢真係煩撚過閪

我記得！

屌你老母絲打都搞

95755957係咁話唔關佢事喎

男朋友仔要好好保護你女朋友啊

未必打咗133就睇唔到你，睇plan

我想打波

面目猙獰到

幫推

靚女絲打俾人攪 屌佢老母

我地集中打爆一兩個先？

Ios 13 有得自動slience unknown caller

95755957 有人聽電話 大家千奇唔好搞人

Phone in

推呀屌

UP

仆街垃圾藍屍

集中打爆咗依個先

你唔好扮佢男朋友

睇黎冇人識佢

依個竟然搵唔到個仆街

反攻

推呀 我要條仆街資料

唔該晒！！

裝個黑白名單app，將有用白名單電話加入，咁非白名單內號碼就打不入。

尾兩個仲有人聽

岩 唔好幫佢推

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

搵日幫拖

正 夜尿

幫推，至少起鳩條傻西

日日落黨鐵睇下見唔見條撚樣。

利申：操開

絲打唔好灰心 睇下有無得set唔聽唔識嘅電話

太空卡仲有大陸number架

點搵呀？佢咁既狗樣我樓下隻小黃八哥都同佢一樣樣...

仆街

絲打有仔唔幫了

不過幫巴打

而加熄左唔緊要
最緊要係大家今晚凌晨唔好騷擾到人訓教

721 831

成全

push

巴打們做野

咁多人想紅

推左先

條卜街, 好簡單, 較哂靜音震都唔震好自閉, 或換卡好鬼平

721831

仲有無多啲電話號碼？

你睇下你女朋友搵唔搵到隻篤灰狗

Push push

絲打加油呀

叫絲打換電話卡先啦 廢老好撚得閒

人地都有仔咯，我先唔會幫佢推

youtube comment post左絲打既contact
有時間入去report, 睇下youtube會唔會做野

推
屌佢老母

垃圾廢中

等樓主派福利照先囉

幫你推

有仔不了，唔推啦屌

狗樣

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

幫推成班垃圾咁大膽蝦靚絲打

1

跟隊!

較勿擾模式剩係比識既人打黎？

竟然係呢隻垃圾，我係d唔知乜尻群成日屌條傻閪

Tui

香港上台唔係都要比身證咩？

繼續推 幫拖自己港女自己救

推 絲打好勇敢

PUSH!!

我都覺得影相條友似黑警

推啊 我地要C-bird

推呀喂

涂夠申好似喺立場定now啲post成日見到

今日額滿

男人係到恰女人 好羞恥

屌你老母 廢中真係有樣睇

私了

呢個男人真係唔係表面醜咁簡單

推 電話飛曬去留言 傻鳩

彩虹站姐係邊個？ 有d似男扮女裝果個？

唉, 原來樓主係人地男朋友, 唔推了

有睇過條片一定識一句對白
「連登見啦」

見你咁有誠意回帶 咪幫推下

有無人太空咭(連埋支那電話)
加哂contact
搵wechat

133 都唔識用咁闣蠢既

多謝咁多位手足既幫忙連登有愛

推 食屎啦佢地

輕輕一推

你有份打去騷擾人定直頭就係個垃圾廢中啊
傻仔

Hand hand

腦好有用，希望你都有一個。

好撚大隻 想瘋狂俾佢騷擾

Who?

二推

三推

打左無人聽

手足咁有創意無理由唔推

呢條友有冇人識？

想同佢對仔女去公園玩

呢條撚樣應該彩虹附近返工

到時刮撚到佢跟佢返屋企

屌佢老味廢柴黎～ 熄電話

幫你打

推 班死賤種藍蛆仆街死全家

小鴨來電/芝麻來電

咁蠢架 之前有單咪試過俾連登仔係咁call 之後將所有來電飛左去第二個電話度 等佢地互打囉

up

千祈唔好

大家唔好凌晨打去

似

散仔樣

全部打過去都唔通

推
推
推

聽朝再call

得返133 6611 0796打得通
其他全部打唔通

手足們幫下手

推，死廢老

狗樣wo

做乜撚啫你屌你老母

俾幾數上台133唔聽
電話set唔喺電話簿唔聽
返工買多部公司電話
少少錢啫

知你不舉 j唔到人地條女
搞到自己成個on9仔咁

絲打咪比呢啲垃圾嚇親

收皮啦黑警

本人現真身？

？

唉呀做咩貼我張相出後我怕醜架嘛
Mon post mon到咁貼
唔通你係係黃生？
喂你皮膚都好差 成個月球表面咁 凹凹凸凸咁
面又無三両肉 好似食開毒品啲癮君子咁
係咪平時出街會嚇親人 地鐵都冇女女坐你隔離架

呢啲人你完全封鎖佢啦
佢冇腦你講咩都冇用

61334603打得通！

一齊打

打唔通啵 .. 郵箱仲要爆左 ..

54774429唔接受133！

133 6121 7943 通

應片中女主角要求 連登見

如果你覺得呢個行為係無腦嘅
咁你要反思埋樓主同埋樓主女朋友啦

戇鳩仔 有樣睇
成個柒碌咁 柒下柒下出黎獻世

相由心生
唔介意嘅咪評埋片中女主角

打得通！

得幾句粗口 內容空泛黎講你都拎第一位

我都係以其人之道還治其人之身啫

Post相唔係問題 公平啲 post埋兩邊

咪理啲傻鳩 推番上黎先！

你女朋友好靚好有氣質呀
btw
我屋企人係d深藍群
話你女朋友係醫生真定假
絲打真係好叻

我姑且當你係頭post圖中雙目無神 滿面暗瘡印 髮線向上移 望落似腎虧性功能衰退果位男士

咁你無啦啦走去影人做乜？
需知港鐵範圍內拍攝係需要得到港鐵批准
如果你想話女事主都有拍既話

咁借用番你果句「以其人之道 還治其人之身」

影人條藍絲係咪做黑警？成個狗樣咁

似休班狗

非也 唔好玩role play啊 我唔係揸機拍攝人
只係見舊片回帶 咪多方面同步post埋出黎

有啲野唔會無啦啦 有果必有因

晤得喎

試下先

呢位仁兄你呢段野咪又係無主旨無內容
同你為人一樣無內涵
夜啦 收皮啦

唔啱嘅咪打黎傾下13395655761

教返飛線飛返落是但一個on9度啦

張相係孫揚黎

打唔通

起！！！！！

幫手推

著流四supreme

大家千祈唔好起個廢中底 然後打電話叫佢屙夜尿

樣殘廢中

3點幾 係時候屙夜尿

唉 屌 收下皮當幫忙啦 都唔知你做乜鳩

跳閘嗰女仔幾靚女，加油。仆街藍絲想性騷擾呀

飛線去老豆搵仔啲差佬到

記低個樣一見到就召喚獅鳥

藍絲真係特別樣衰

全部都打唔通

fc？

721 811 831 新屋嶺

全部留言信箱仲諗住叫佢地起身痾夜尿

岩岩起身準備返工 刷緊牙call下佢先

全部打唔通 如果整張太空卡開新whatsapp帳號打唔打得通架

前晚好似見到巴打同你女友係邨一齊行
推

打唔通喇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件